做緊trader 專trade apple 你問我答

呢排個市好難捉 大家有咩想問

prop trader?

富士蘋果做緊咩價

都算係

睇你係攞貨定零售

屋企廚房幾大

叫我

好細下

初吻幾時發生?

最鍾意咩顏色?

最鍾意咩樂器?

每日瞓幾多個鐘？

我仲要Royal級既 訂價幾錢？
唔係Royal級我唔食架
同埋你地有錢都買唔到

好早要開始準備 平均5-6個鐘

第一次唔合格係幾時

小學三年級英文老師姓咩？

Apple Watch S3 賣幾錢

有一個農場，雞嘅數目係鴨嘅四倍，而鴨又比豬少九隻，鴨同豬加埋嘅數目係六十七隻，請問養場所有動物嘅腳加埋總共幾多隻呢？

呢d數咁難 唔識

唔知

王林蘋果依家咩價位？